[I/A] PES MOBILE 2020-21 討論帖 (278) 高登狗上水未

● 新手開波Q&A?

1. 洗唔洗刷首抽?
新手開波既時候會有好多抽，盡量黑波起手，coins留黎抽Fp(精選球員)，唔滿意既可以繼續刷到自己想要既球員為止。

3. 點樣改Email或者密碼?

4. 操控方法
操控類型有 Advanced 同 Classic 揀
推薦 Classic 佢類似手制咁樣同埋易上手啲

● 球員資料
PES DATABASE

要注意由於可能有球員更新，所以DATABASE 入面既100%抽球員可能有誤。

只需要直接search球員名，你就可以搵到該球員特性同數值。
而想搵一堆某類球員，可以憑Search Conditions自行set Filters 搵出黎。

● 不同底色球員資料
紅色=強化版legend(非常難中)(使用該球會球衣有加乘)（球員會保留至下季）
金色=普通版legend

紫色=強化版現役(現實比賽中表現良好的球員會出現係fp pool到)或club selection
藍色=普通版現役，跟隨現實球員表現，狀態會不同(可以3個黑波換一個)
灰色=舊版現役，狀態永遠C(2019版本或之前)

●畫面調整
新手入game 第一件事畫質轉60fps

但30fps low quality 比較慳電

●實時系統
每周四維護6小時（10am-4pm)後，會按照現實球員表現而調整球員狀態；
另有巴打 隨時更新球員實際操作表現（暗改），詳情要留意留言

●教練更新
即日起，可簽入不同版本的同名教練。每日更新3次，已擁有的教練不能再簽下

●拍賣
根本球員條件（國籍，球會，年歲，能力）買球探組合球員
詳情：PES DATABASE

●賺取Gp方法

Open challenge ，打哂三關有75000gp

Matchday ，除左部分比賽有coins外，每關夠1500積分，可以觀戰賺取gp

季節賽掛tour(適宜新手)，以白銅銀波掛機，升班可以賺取23000~24000gp

●遊戲玩法

Tour &Tour Sim
用fp球員既%會高d (分數較高)

最少打2500 points 賺導師(幫球員升lv)

campaign sim

刷gp 用狀態A/B 銀波+白波bench(升班有23000gp~24000gp)

●Matchday

有coins既matchday 就打夠5500分
想刷gp可以繼續打 前300名可以參加比賽(抽籤)
無coins既matchday 打1500分就得 記得觀戰賺gp

兩種玩法

Preset team
使用該球會的藍底球員，不扣合約費

自已球員代表球會出戰
自由選擇代表一個球會，使用該球會球員球隊值會更高，獲得更多積分，且狀態必定A

球隊值：
legend 或Fp 800％
藍底 480％
灰底 400％
敵對球員 50％

例子（選擇國際米蘭）

8月13號後不再更新球員狀態

2021 pes更新日期

連登杯冠軍名單

2020UEFA: 月城雪兔
2020World cup: 出奧燒啦
2020歐洲x南美杯: 出奧燒啦
2500戰力杯: Aristo
第二屆普黑團體盃賽: Aristo 一生人三次 waiiiiiiii 我朋友係金毛獅王
Legend盃： 出奧燒啦、AC米蘭、 鳩改住先、球皇balotelli
歐國盃: AC 米蘭, 香港高登, 用住先啦

Pes mobile三巨頭
牛
井
啤

Lm

紅t9同金t9差幾多

差好遠
金T9好好人都有
紅就....

K社 我屌你老母

試下抽先

我都係唔抽

保方不會老事件重現

多謝樓上ching以身示法

而家幾抽

30抽空炮哭能左

所以要止蝕離場

其實金底都夠用

300左右

多謝令我可以繼續玩pes

科蘭都無

最愛的是得不到

希望你快d中到

差左好多人想要紅T9，但係好難中

差D係office大笑出聲

K杜可以繼續營運了，新手交會費

屌晒你地老母親

終於

K社可能知我冇GP ，俾我賣下人

弓喜巴打得嘗所願

恭喜
可以轉馬體會食晒兩個 boost

其實新手係會比較易中...搵條女幫手抽下
過下手氣

盃賽係咪腰斬了

恭喜Barbie巴

唔太明 咩黎？

下，我已經叫易中？

你被K社讀心成功

之前班傻鳩抽到棄game

仲有人玩咩?

幾日冇上水 冇留意

new foot lm

when go

神可唔可以創造個唔腰斬嘅盃賽

當美洲盃被最愛搞死時無人出聲
家陣到最愛盃賽比人搞死了

好喜歡他

我心願係攪得成一次聯賽，而係可以打到季尾

仲搞？成個盃賽比你地搞彎哂喇

Facebook 聯賽我quit咗了

一個盃賽見盡人性嘅陰暗面

仆街

went out night d go

美洲盃胎死腹中

玩歐國盃我換好晒人先黎講84任出

可能第一場就斬咗

20抽左右

我都中左

一陣試用下先

幾時出華西im

幾抽

想唔腰斬咪自己搞
自己唔搞又唔俾腰斬太高難度

我搞完比佢地斬

啲人報完唔抽籤分組唔set賽程deadline規則，無人會打的

上次788唔中
今次20抽內搞掂

4抽 今晚課金試吓抽t9

最愛巴神兩件搞屎棍

佢地做咗乜

弓喜團長 屈機了

上蛇今次7唔788好

極想要先抽啦 今次好難

我抽阿妓算

238 空炮

搵人叫停我

我停左啦 你仲未停？

應該要置頂呢個

停 你掉咗幾多

聯賽要同識既人先好玩，39唔識7好冇癮

$788

見哂底添

不要說了

我知呀，講下笑啫

覺得K社今次賺完會出特價金

30抽

想問下邊度睇到im時間表

個個都油王 $788 * n

Good topic

等2021 John terry , 維迪，rio

華西im 謝拉特 韋拿 施華 祖亞昆

Firm左？

10抽搞掂兩隻

對個1300分輸兩球想整null,整唔到冇左十幾分

恭喜

哇

牛絲=黃蓉

繼續訓啦你

點睇高登狗

成就攞咗100coins 諗住求鳩其抽 今晚課金再抽t9 點知skip之後就中咗

k社果然識讀心

無啦啦醒左

終於抽到

比u搞走左？

秘密練兵
佢唔小心登出左 入唔返連登

腎唔好
打少啲 j 啦

湖絲

個撚個都輕輕鬆鬆中

報定下屈legend盃

紅底盃有無人join?只限有錢人
窮撚唔比參加

唔好睇
傳k社個system 累積既

你下次再抽ic應該易中

中左伏唔講出黎姐

唔該哂 皇馬d人好唔好用？

No
Casillas Carlos Guti Morientes

welcome la

其實相比其他ic mama地

古迪 卡斯拿斯 卡路士 仲有個Cf 忘了

卡路士好似紅同黃差唔多？

有咩紅底球會值得抽

咸，韋拉，傑斯

迪比亞路

似係 後備應該無咁明顯

後衞＊

Ac milan Bayen Munchen

牛絲 sick ball

而家草coins 等到10月中更新是否明智

差不多時間儲

華西 紐卡素 暴力般 小保加 河床

下年有r9 享利 唔知荷包頂唔頂得住

傑斯好少見人用

黃底ok?

古迪創造神
唔係唔抽啩

no普通玩家唔受

招人pvp 輸一球del 1隻紅底

又中?

238 空炮啊撚樣 乜撚野輕輕鬆鬆啊

雪櫃之神

新手想問出21之後 20所有野會無曬？
如果係我依家係咪唔好課住先？

古迪ok的
有身位 俾波又勁 但少人有

免費抽一下-.-

吉吉
me 5抽搞惦，呢個鐘數幾好
今晚t9決戰了

[涼宮春日]涼宮春日的更新,新作涼宮春日的直觀11月25日發售

今年唯一一隻見得人既lwf

有無咁能易

不了

唔會無曬 只有部分無版權既球員會無左 所以依家你想就可以課

屌11抽見唔對路已放屁

上次抽a米同曼聯難到仆街實上黎diu k社
今次k社good good

啤巴都抽吧
me同吉吉就是成功例子

會中的，學友再抽啦t9決戰吧

Exact7ly

Joaquin

可以屌柒巴神

屌你琴日出左街 好攰
今朝8點起身抽T9
然後樓上條撚樣神早就鑽鑽鑽
就黎猝死

原來而家啲人可以傷到出唔返黎
啱啱打街場有人用259，20min就俾我隻taa收咗山，條友又唔換人，用70min 10打11

屌你老母唔同你玩了

welcome
係咪8點嗰段易中好多

幾抽中t9

我係鍾意8點鐘鑽 你吹？

又唔覺特別易中
我本身有1000幾coins 課左5800
最後抽剩1400
本來已經做定再課既打算 但最後又出到

60抽左右

點睇湖巴10抽中2

工起 拿拿試下 t9好似得個快字？

Finally come back

憑自己實力鑽

憑本事8點鐘準時開工

毒龍

哭𠹌咗

維達爾：巴塞的DNA已經落後了

下個pool k社又調機率

me 18抽先中
堅持先見到希望
腳腳七注唔係唔抽呀
睇曬篇論文都未必守得住喎

個個一隻T9，好快K社又會nerf佢

neft左好耐啦

唔會走位好勁 射術唔錯 主要走位屈吸引到我抽

點睇傑志名宿 烏拉圭神鋒科蘭

冇勁過
用T9=10vs11
用giggs = 9vs 11

疤狗仔同獌狗仔衰同一樣野

重課扮免費中

D law 走位屌打
T9 點會走位勁

T9最勁係個靚仔臉

Idk

用左2場，走位係勁，射術就普通啦
中唔到果d咪係度話又nerf 又盛

he19幾個ac總會有個中

井：owen diu da t9

owen 利legend
torres 馬體會

Owen = 曼legend

owen me都有，個身好薄，不過射術就好少少咁
overall 實t9啦

icon owen 幾時

一生覺得有咩球員overall勁過T9

Owen = 100% 接波

21歲=利

曼owen 80速都冇

Dllm hi

加厚少少個身又要課

想要皇馬費高

南野拓實 son

費高+拖舟

pukki

黃底figo

Totti 都冇人用，點會有人用施丹

施丹撞唔跌 傳波識轉彎

路明

有特殊skill move用頭撞人

我覺得佢射術勁當然一定冇路明雲巴level
主要我覺得佢走位屈 無球跑動又快 控到波
身體對抗又好 背住人轉身我覺得勁過路明

你啱

對抗99 積極10

我反而覺得射術T9勁dT9似高d大隻d既Owen

im owen就唔係咁講啦

終於中 t9大出血

黃底T9我都覺得勁先抽紅底
但黃底owen我個人覺得真係搞唔掂
應該我唔識玩 一攞波就比人撞飛

巴打respect u

紅owen都會抽啦你

你廢

想要謝拉特owen中唔到唔追了

60-120 抽

辛搜lm

102朗ac

On9

你抽乜都冇所謂啦 咪又係大腳同傳中

Ok 2021先再同你pvp

含柒啦

Dllm hi,唔撚理我，死垃圾

屌你老母 聽完你講又掉咗238 咩hi都冇
你要負責啊

Hi 最愛冇唔應你

唔好追了

講得好

你要負責

上youtube睇架仔玩 當中左算啦

高登
一句講哂
你到底對電莖負唔負責

始亂終棄

黃底t9已夠

菊花2.0

三 pack 剩番低依家果d
對t9 有愛....好彩中到

係，me路明同t9一齊岀既話t9現位明顯好好多

me2，owen唔識用，係快，但太易一野俾人食晒

又102朗ac
he 究竟有幾多個ac

記得唔好賣，萬一下年冇科蘭，賠你六隻咪話唔爽

學友

試左紅底 t9 同黃底真係兩回事
紅底身位食哂 推波順好多

不過冇愛真係咪追 k社既機率垃圾到剩係狂出科蘭

求神拜佛下年冇科蘭 抽到好憎佢

3 pack先中真係cls

係，先前中左3個呀祖，唔夠位賣左2個真係而家dum春

抽到心灰意冷

K社D食相真係好難睇

牙祖我有三金一紅

比佢分薄哂1億coins

怎樣才算贏吉吉

成日中左頭一隻 抽極都係同一隻 想中剩低果d難過登天

其實今次個pool咁長，應該等多兩日送果兩下都冇先追，唔係過兩日又送隻過你都咪話唔激死

哥牙巴爽到
牙祖真係麻麻地

中咩
上黎pvp未

he一條友都幾千coins啦

紅祖其實好勁！！唔捨得

冇阻止你用 不過平時街場大腳狗呢度咪又係個個都屌

當課完咁多 就知冇依支歌仔唱 k社終極讀心術

牙祖前面單打獨鬥

有愛

仲有兩抽送？

Rooney: "By jumping too quickly and putting him [Maguire] in the squad, it was almost inevitable he’d have to get pulled out, now it looks a mess. They’ve picked him, pulled him out, and now do they put him back in the squad? As things stand he is a free man and innocent."

你好一生

有

今晚同me荷蘭p la，為u而砌

抽完 3 pack
最後免費中返
唔知會係咩心情

不過都係唔會🀄️

3pack姐係幾多

話唔定你2個月後, 國米前鋒會中到呢

我兩個238了 仲追唔追好

所以依家課金=on9,等睇個個重複屌鬼

有2個月蜜月期

一開始唔課788已是嚴重錯誤

等埋送果兩下先再諗啦⋯⋯

Me 英撚等你

2個238算得係乜

真係除咗788 之外 全部價格 都係氹黎 158 238嗰啲 啲人驟眼覺得抵 其實除番開係貴咗

我副帳已經有哂兩隻，今次直情唔抽

Go lor

算係 576

知你成副身家先中啦

今晚早d上水p

冇感覺 課咁多都抽到麻木冇感覺 期望送果兩抽中真係太睇小k社

最驚中完 跟手下年話冇 t9 咁樣先dum 春

有冇邊隻已知下年冇版權 抽定黎換野都好
咁有想要就唔洗賣腎

想追有定心理準備
同埋睇你為咩想要 勁係勁既 但要諗下想中一隻定想upgrade 幾個位
紅底係勁過黃底 但唔係天同地比
黃底 Cruyff beckham 依d 都幾好玩

科蘭啦⋯⋯

t9仲唔貼左岀黎咩

t9 冇記錯好似黑好多
當初都以為抽唔中

forlan都勁既

Ching 請受小弟一拜

恭喜抽到傑志神鋒！

T9

屌你老母

Dim see t9

同你講既一樣
如果路明100分係95 咁T9就係93分

All in 蘇金寶

棄得gane球員剩低11個

勝利11人

路明射波大大力

支持

pukki 滿分100 有90 +埋個靚樣有95

Jm9？？？？？？？

紅路明級數

髮型扣94分

賺左7000 gp

棄game

話佢勁過路明又冇乜可能 但我又覺得好好用

我都賣過 t9=垃圾 抵賣

定抽中2隻T9？

又開新帳？

今晚pukki重出江湖

又唔係冇可能 不過路明略勝一籌

Lingard 100/100

咁阿祖有98分

賣左fp版

當雲巴射波同阿祖一樣咁大力仲要左右開弓

雲巴垃圾級

又慢過阿祖，阿祖勁在左腳

點解我而家會叫高登狗

講經咩
兩個月後等變 elber 啦

因為你中意請人飲7喜

Btw t9有招好正 如果有反擊 中場左右直接用kdb絕招放香蕉波 個波會過哂所有人之後t9就會出現直接單刀任抽

你唔見左成日 大家希望你好似隻狗咁 會翻主人身邊

當潮流愛新鮮 當旁人愛標籤

玩唔掂皇狗
班中場廢𨶙到

點解唔玩猁

我捧皇

Kroos good

Forlan 打攻中可以玩下 有射有傳有扭 左腳有4

高 同南韓日本差好遠

曾與香港網民展開罵戰的香港中場戴偉浚，現時效力中超深圳佳兆業。

他上周六接受國內傳媒表明希望代表中國出戰國際賽，認為中國隊於亞洲水平很高，無計劃及無意代表香港隊。

成班撚樣當自己係球王唔overlap underlap
on lun9

渣嫁

事實上未試過

上條撚樣

以為你死左

啱啱同fd打試咗 係幾正仲有冇其他招
今晚教下我玩 我而家都係玩得2場

攰嘛

我6點鐘落個垃圾斗係你門口 吹？

屌我而家先get到

我都鍾意+2白波衫

登出左唔識入番呢個好笑

掛機算數

有無幫分ac打埋

dllm 我琴日得閒打到1400了

咁勁
仲唔拿拿林send比

你係我c fu

no
太麻煩

你打到一萬分都冇用 only a rubbish

如果冇同你打過我唔會抽T9

你未知佢係勁姐

日本仔係咪特別勁 個個都1700+

全世界top5全部中國人 國人牛逼

洗分

正想講
可以幫你代練

唔夠持久 無用

你T9真心屈

係掛

宇宙仁變地球仁

我其實好同意 拜仁拎歐聯有撚用咩 唔持久乜都假 連拎十年我就服

我唔得打文 而家打

祖記最勁

馬體會王子先唔講佢靚仔雙速99 射門99模組靚求其一下直線就單刀走位靚到好似冇人mark咁仲要左右開弓有頭鎚

你唔係唔抽掛?

係 聯賽九連冠 持久到仆街

屌 串左先講啦

佢1410

呢一刻巴神高過佢佢唔持久

不是仁

屌呢個真
巴塞6冠王有撚用咩 唔持久乜都假
連拎十年我說服

傳說菊花賣左帳

猁個陣實在太強勁

所以我一句都話六冠巴垃撚圾 一年六冠有乜能用 連拎十年先係真正有料 更加唔好提皇馬果三年 唔夠持久

巴打我地好啱傾
個個乜撚野朗拿度 完全唔撚持久 仲話球王

你識d野 可以考慮跟sad sir學下

夠唔夠持久先？

佢唔洗持久 已經昇華左 pes之神

你102朗加T9 玩撚晒啦

T9比波好似好過路明

後面一堆柒碌

Crossing ok

應該係路明比波太廢

理撚得你 我照出full team
唔係入幾多都唔夠輸

呢句應該我講

三劍俠歸位

雙前鋒陣邊個好用 兩隻 ST 成日走到好邊

最右個隻on99咁 一定係巴神

santos 4312 不過絕咗版
可以試 manalt / sarri 4312 or simone 442

球王Balotelli

中間係吉吉，成個摟打小丑咁

u67

唔該哂 試試先

型到

Simone 好似係假名
應該係咩 valbunxxx

仲好提垃圾利

依咪依個 santos
轉左人腳試緊走位

抱歉 你已被除名

多謝

唔迷利了 我拜迷

係

巴劍 比次機會條柒頭 下次再潛水先除

好喜歡她

Pes七怪
大哥：吉
其餘：高登 巴神 上蛇 一生 那星 吉（小號）

ok 准奏

聽個電話斷線當我贏

科蘭勁唔勁

Pes po最高位:三巨頭
三劍俠
七小生 (屌喇星 一生 豚長 最愛 武力 湖 上蛇)

垃圾高登狗快向巴劍請安

h8

勁 全能型
有射術有罰球

勁

點解科蘭唔係曼聯明叔

好掛住佢頭先撞到個女仔好似佢把聲都好似

我明

見到佢就會心跳加速 對住其他人就冇反應 覺得自己好賤

潛左一日only

謝主隆恩

go?
show me t9

Dllm work

add oil then

番到屋企仲要打match day同gp任

慘過返工

呢句好笑

仲要打埋細帳

你令巴劍擔心了

電莖巴仲有冇追T9

長傳+慶祝狗慘被反cup+慶祝

驚佢俾驚犬拉左

越南dog

Match day give dog play

越南妹

信耶穌得越南新娘

盃賽呢

斬左

上sir美洲盃重新舉行

越南河

今晚試試傑志名叔先

隻科蘭真係幾𠹌勁

一起到腳就有
又有二傳
係唔適合屈速玩家only

佢帶波都好𠹌快

any p?

因為係傑志明叔

點解以前啲單刀好似必入咁？

#3 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

要俾你forlan屈了

go？

when go 唔會再比機會你中超隊

go, use full team

係街食緊點心
一陣課金抽witsel 加強中超隊 曾經踢過都計

Play?

no

Ok

盃賽限時已過
四強：
最愛 高登 那星 鈴

分組未

上線時間決定勝負
1. 那星
2. 鈴
3. 最愛
4. Golden

上線盃

again?

go

腳腳七注

最後嗰球
again?

ok

勁過托利狗

last la

冇wt u suggest
now 238x2

C朗幫大陸柒牌賣廣告，計埋佢好冇？

u have t9?

咁witsel真係踢過中超嘛
賣廣告唔計啦

唔好追

佢第一次出個時就抽左

我嗰時抽左起碼70下

人生也是苦澀
彷如靈魂斷節

而家我都60la

2個238都唔係好多姐

你技術型433 有佢係bonus 無都唔差得遠

diu golden boy rich chigga

但佔我份人工好多吖嘛

一起做保安吧

本身預咗788最後60抽搞掂當賺咗
而家武肺冇點出街=冇點洗錢=可以課多少少

球十二碼

童工？

屌唔好話比人知

嗰球我已經拉住馬隊跑，都係俾你迪比爆開幾個身位，全速嘅迪比可以快馬隊幾多

報寸了

matchday 拜仁好用到

而家冇99速唔好用黎打閘獻世

嗰下你係咪手控換緊人？
應該追到的，但隻 maldini 唔知做乜彈開咗咁

你唔係全放cb咩

牛佬用派路打左閘

碧咸右閘

收皮啦

已經換咗人一兩秒，嗰球知單刀所以一早換咗馬隊，呢啲情況一定係包越位都要追，跟住就見你隻迪比秒速過咗

高登=保安？

我有12隻紅底龍sir 5隻黃底

收皮啦，玩未，唔玩刪埋十一人走

主角出現了

執垃圾

😐😐唔信

未番到屋企
點解你要賣T9

哇秒回

因為利狗

Only you

佢日頭洗碗 夜晚保安 兼職執垃圾

攞黎擺都好啊

我真係唔追？

好似女咁 人哋叫你唔追係為咗俾佢追，

睇黎你好想追

Ching幾時帶我搵食？

anyone go?

我搵到4312最強amf了

唔覺咩
你要負責

Dllm彈琴佬

唔好煩啦

又無我

我愛你吉吉

你=郭靖

你有冇路明點解唔留番抽路明

有路明其實冇乜必要追T9

go
700958248

238×2 咩閪都冇 有啲唔平衡

咁你又追

added

go invite me

i try two new legend

ok
快樂足球

咁你追lor

你都有追

上次788咗
今次實易出

哦咁架
我上次追1000蚊金T9
今次實易出

好快

here?

again? u not seirous

Ok me 頂住先gO

好認真
go

ok go

yes
我沖完涼揾你

之前咪講過翻炒易出
不過前提係你上次有抽

Ok 代住先 go

上次免費抽計5計？

最後俾你入到

good game bro 下次再玩

how abt u

gg
me sis also

law,owen

Go

3cb 太難了

3cb 應該要用閘99速

唔計

牛巴覺得law定owen好用啲

3CB關鍵係右pavard 左hernandez

Law = 貝碧托夫
奧雲 = 屈速狗

兩隻都有bug 由奧雲

我仲未打gp同match day

好想抽紅頭套狗 又勁 相又好J

覺得law啲走位彌補翻速度
奧雲就普通跑狗咁

👋

go?

奧雲爆到既，包皮都爆到

但包皮可以做到T9 轉身，
奧雲做唔到轉身

牛佬點睇卻奧斯

洗定白白等我

50抽中哂科蘭同T9

更正45抽先岩

k社讀心術

大腳狗

這些機會不屬於我的

以現時gameplay 見到：
路明，科蘭，奧雲，古烈治，告魯夫，d law

是但出現兩隻都要控死個波
交個波出黎=自爆

奧巴絕殺

牛c點睇我前面岀t9 迪比亞路

Later who try try forlan

頂入

無力斑馬王子用成點？

mings仔紅箭掛住睇波
again

No one

幾夾我隻黃t9 又有curve shot 不錯不錯

No one likes u

我諗緊搭邊個好
im 雲巴，im 費托 同 d law 都試過
好似都係雲巴最好，可以 hold ball 再比斑馬射
不過雲巴有時唔夠快搞到斑馬拎住波前面冇人傳

第一球以為你清走到嗰波

韋拉又推又拉又訓埋身都清唔走你個波

球皇

波追人
again?

Get the fuck out

Anyone help me try WiFi

Dllm

T9迪比 one two 兩個都差唔多速度

不解釋

Who Go

睇黎你會下定決心抽T9了

again

轉唔轉球會玩

好砌下先

得叫我

go duck

正解

吉吉我的

你仲係好撚lag

u have t9 and forlan

第一場好似好過琴日

一lag就傳得好唔順

原來牛巴咁多紅底黃底

不了 你會打得唔爽

go last la

ok go last

隻forlan 40熟練 全場紙板

可能唔適合打單箭頭

wai巴呢

Me = 英超all star

吉is on9

你on9?

dunno kicking wt

灰底vvd

你用曼城？

go未

你球角球直入都幾驚世駭俗

我研究咗一排

唔用舊ac了 854003424

玩多場獌先，想試下啲legend
go

幾有型
不過你練下啲防守啦 無左菊花指導你 你球球9剷
點可能守到我中超隊

呢句真

屌你老母親？成班k狗打手中紅底？

向前看啦

我全程淨施壓

ok cc how new hand

No

點樣向前看 你地搞死我個盃再自己搞多個 又斬埋

向錢看ok？

你又係大腳畜牲？

歡迎收看年代向錢看

大唔大腳唔肯定

吉 100%畜牲

你咁樣對高登 會慘死

巴神hack我

全程施壓係唔夠架 最重要係佢背身得住你就直接後剷 停佢進攻先

last? 我試下認真啲守

無電了

無電先夠持久

屌佢老尾 最近iphone差電壞壞地 一定要較好個條線角度先得

上條就識波啦但係如果嗰個位容易射罰球 就唔好剷了 慘過輸射碼

慘

轉翻鏝 last?

我係 最愛大腳

佢正仆街

vvd加高列
高列都會派膠

訓lu

ok good night

在 香 港 ， 患 有 近 視 的 兒 童 遠 比 患 有 散 光 或 遠 視 的 多 。 在 小 學 一 年 級 學 生 中 ， 約 有 17% 患 有 近 視 ， 而 到 小 學 畢 業 時 ， 比 率 已 急 升 到 約 53% 。

咁靜

你要我說多難堪

沒有菊花的第n天-晴

Go George

你多on9

Ayo everybody在你頭上暴扣

深夜點名 各位在嗎？

團長慘咁都守到

t9 block路明射波

血肉長城

u轉行玩防守

比你壓住

邊有咁易
我對你0w1d7l

好多人以為牛絲既大巴🚌：
-不斷拉人向後
-塞中間
-封你傳波
其實完全路撚係
係純粹單純起人牆封左個龍門

你要感受牛絲大巴？

Sorry I m a bad boy~bad boy

不了我哥帥唔想輸俾摩佬

1比0戰術 你又驚

wt黎

Song

我剋星

Dllm仲以為追趕到月兔

佢md掛機 跌返啦

諗住可以超越佢點知加1分
Btw T9好撚好用

再打咪得
你T9+路明 想嚇死人咩

我T9加雲巴
T9加路明麻麻地

訓晒？？？
我bb仔個時都冇咁早訓啦

inzaghi呢

咁搶口

Fullteam不能

乜野吉一生武力那星團長湖呢

星期一晚是最累的

T9真係好好玩
差在射波冇路明咁屈

rubbish

好耐冇見紗夏巴

俾k社封左號

啱啱仲上緊線

你幾時升到1500

好難 要係咁打先有可能

發現吉吉唔係度巴神同高登仔好和睦的

真的嗎

渣架

吉引戰狗

打md定event勝率高啲

一分
和係咪要扣十幾廿分

he 見到t咁講聽日又操你娘

u

點解你地個santo 係雙箭頭，我呢到唔係

教練每星期跟聯賽真實排陣更新

早晨牛c

第一次出抽左 琴日用免費coins中埋科蘭

淨翻2隻黑波

抽埋吧

剩翻7抽 我dllm

上次出羅馬里臭我都要抽到尾2先中哂

正賤畜

2抽
一係高爾一係星仔

叉電位入面有塵
搵電筒照住用吉 sim 卡條野了返啲塵出嚟就得
有時啲塵太硬要大力啲鏟

做男人做到咁

hi bear

值3500？

唔值，要課4 pack半
儍的嗎

課完 4 pack 半打返個飛機咪一鳩樣
仲多咗幾隻 im

鈴巴

早

冚家鈴

見到連加特係咁輸好心痛

有冇tg group 可以約炮IG女神，求介紹

3500值唔值

費托同科蘭好夾
雙箭頭幾好J，科蘭拍費托有加成

估唔到牛佬你係咁

點解2條友會唔同

能力不嬲有加有減，有啲金波都會升黑波

唔係當季既球員能力全季都一樣

Any p? Play 1

季尾大更新先會一樣

太耐無玩唔記得左，thanks

推車啪啪聲

Any tg link

@hugo1991

呢期我發現Twitter 好多多汁港女

ho ball

單刀出界

自從用咗4312，分數直線下降

4213>4312

你玩4213係勁過4312

我建議你玩3223 3322

無rb amf不了

dllm 唔早talk

佢有玩3142

咁3232有amf

無rwf

唔好咁多要求啦

ok ,go one

hi

Working man tonight sin

你自己唔覺架咩

lb cb rb
lmf amf dmf amf rmf
cf cf

Yes,見PVP成日都4312，打算師夷之長技以制夷

太on9 不了

自己玩落順咪得

比粒膠我做乜

屌你老尾

牛b

太op ,

play5 play dllm

未得閒住 轉頭先

唉

你咪on9囉

所以咪不了

好不安，個老細係咁叫我地去做咩核咩酸測試
佢話佢今朝做完

why不安 信政府

Thx 鈴
一陣試下

牛絲14日賺4皮都唔去做
同Pes 共存亡

一係差電位歪咗

你老細=林鄭

咁麻煩

more

this係咪藍c 嗰個

摩帥回答：「什麼叫背叛？背叛就是我為車路士贏得3個聯賽冠軍，然後他們把我炒了。」

摩帥說罷，幾位工作人員都被逗笑了，只有一旁的熱刺主席列維（Daniel Levy）表情複雜。

從何時你也學會拋棄我

無撚用 勝利11人 so9我屌你老母啦

咪係,on99

球王Balotelli 香港高登

返工

兩抽都唔中witsel
中超隊一個fp都無

扮工狗

吊頸都要抖下氣

死煙產 學人抖氣

我唔吃煙的

我見過an9ry c姐一次食兩枝

Rubbish

>2 小妹壞過凱婷

你吃開屎

你想入咩？

惡

佢去搞破壞

你有無入

放左線眼入去 適當時候會做野

生命太短 明日無限遠

垃圾飛滋

Anyone later go

人生太短 出手要更大

轉頭play 5 play

T9好好玩

go now？

佢⼀早埋伏左

5min

I told u娛樂性佢 朗 rumm 全game top3

Ok go 冚家鈴show u T9

我想要8大 約炮group

錯link
牛要ptgf tg gp

垃圾避戰，雖然我廢姐但唔使睇唔起我啊

Sor wifi has problem
Again？

我在話巴神高 ling團長

Go唔小心踢甩左wifi線？

佢可以入去約

直接call g啦，ptgf on99

又悶和again?打多1.2鋪玩細帳match day

T9比你搞到變左失蹤人口

3500 值5值 1q

換咗祖記波衫
有黑哨唔使輸

你迪比好煩
Go多場打細帳了

被屠

我雙箭上箭

no play with me

你球freekick咁𠹌勁

Ok go one with you

Diu

斑馬王子
我而家練緊轉身 curve ball，但你中場太逼傳唔到俾佢

因為你chok skill再curve 中堅好難守
所以都係逼 等你傳得冇咁舒服
我心諗 咁遠冇理由入掛

help me practise?

霎眼廿七歲 人面全非 方不敢偷懶
宏願縱未了 破處總不太晚

下年出puskas,cantona,lahm,小豬

Fifa21 出

我黃斑馬王子 ko你啦

pes2021出rooney

coach

Fifa有朗尼flashback卡

mobile有無,

不過ififa 好易玩,仲要個個好似玩messi咁,又假

打緊細帳活動

免費波抽中T9

師兄快走 會比人屌老母的

令人鼓舞的說話
頂置左了

下季先有得再抽Fp son

你係咪五行欠？

啤巴今年無抽英超pack?

無98son
17抽都無

憑自己實力抽

跟左佢咁抽
少少心意

我一抽中

咪玩啦

失敗應該有幾十抽

我正式宣布
高登改名避戰狗
現在開始

真事

啱啱你又話唔玩

你中到只係你好彩 人人都用呢個所謂tricks抽就中k社唔洗賺啦班YouTube垃圾用黎做cluckbait架咋

我An9ry

令我諗起以前抽遊戲王，話個包厚啲=勁卡

我知 之前祖記免費兩個都銀波
好多人應該抽好多次再剪埋一齊

唉屌自爆年齡，我係玩bs卡先啱

咩係bs 卡 我剩係識幪面超人卡

我玩pokemon卡

Cow wong balotelli golden

點撚樣？

Go5go

玩你個白卡啦 大口環

10:30

科蘭要升為bug級了

用落唔差

白卡係巴神條木嘴好似今日都冇上水

咁惡做乜

一條心儲coins 帶落2021

幾個月前聽過呢句

一條心儲coins等R9

幾抽中科蘭？

26抽

想問奧雲好唔好用？

一生wru

其實今次好抵抽

因為紅廢托一定超難出
廢托有金底頂，但科蘭冇
復克pool 30抽應該最少有一隻legend

所以，比3000coins = 必中科蘭

請比like
Cow c 神級課金策略

紅t9 紅路明 三劍俠pool 全game三大最難出

幾有道理
但3000coins科蘭抵咩

第一次同埋巴塞出個次好易中

你易中關我撚事 死開啦

巴神hack

菊花有英超唔踢走去打西甲

未得住

Tg?

go
invite me 鈴

不是菊花

Go?

嬲左你了

你一直唔同我打

我依家先得閒d later play

有冇人覺得d law 改廢左

又屠

貢串

是咪玩

今日啲決定要射就傳，要傳就出局

Me 英撚

Me 最強4312team

唔打了 今日打左好多場

你是咪可以放棄4312了

Why

球頭搥史摩寧又唔跳我頂㩒左解圍

Tired

No one go me play tour luq

Ok happy ha
Show u 1 CF forlan

好用

因為佢面對綠木

係阿祖嚟

我可以跟在你身後 像影子追著光夢遊

因為4312cant beat my 4312

呢場我廢得太廢

媽丫
我都係想踢波姐

科蘭打攻中會唔會屈d

係隻紅t9廢

科蘭成績表食蛋

Fuck u 再試多次1cF

Go 9 go

Go 今次一定得

我今場冇腳傳到 又㩒實施壓
不要怪T9

any

holand go u

成功交出一助

1500coins

中左幾多隻科蘭

林伯

15抽就中算勁喎

0

Ok 試埋呢彭小白配科蘭

Later sin play one more with cow

屌我以為9號心諗中硬
屌你摸奶達

Ok gooooooq